送中就達哥，撐警就九叔，究竟仲有幾多偽人令人失望？

為左錢，為左大陸市場，究竟仲有冇人性可言？

呢埸戰爭睇清楚晒成班仆街真面目

成班都係冷血

達哥就直頭令人失望

周星馳

張敬軒

上左岸嘅唔出聲，未上岸嘅就癮影

達哥可以去死